Samsung 程式問題（好似中左毒）

每次解完鎖都會彈句野出尼叫我update,如圖

請問各位要如何解決？謝謝

Android問題解決方法：換iphone
Ios問題解決方法：換Android

限時嘅
唔update係咪會爆炸

咁荀可以加快速度又可以update，點解唔做，佢英文呢度話如果唔update你部機就會慢同埋倒水電，快up

樓主上咗咩鹹網禁咗廣告裝埋毒都唔知

咁蠢就好心換iphone啦，唔好搞咁多嘢啦

設定＞通知 就會見到邊個程式彈通知 再喺應用程式度del咗佢

應該係
之前barcode scanner都係咁

樓主可以係recent apps到睇番係邊個app

多此一舉

睇錯, 原來搵app name

睇少D咸網